黎緊想寫信去稅局, 求教學

是咁的, 由於元朗黑鄉事件, 本人絕對相信黑鄉搞元獨
所以想寫信去稅局, 要求扣除元朗佔香港嘅面積稅款

請問, 有無學術人仕知道比率係幾多?
同埋, 仲要扣減埋黑鄉大佬通波仔嘅一齊醫療費用

希望各位幫到手, 謝謝

自推